（麒麟又顯靈）葉劉差啲又仆街

【17/4 麟麟又出招?葉劉淑儀公民廣場外險摔倒】

早上新民黨主席葉劉淑儀出席公民力量請願活動，下車時疑外套受車門勾扣失重心向前險摔倒，「醒獅」事件險再次出現，幸好「葉劉」力保不失，

其助手稱沒大礙，並隨即參與請願，向政府表達疫情對市民生活構成問題，促政府設立失業援助金等等。

________________________

攝: 何零解
________________________

訂閱 Yt 頻道: PSHKmediaofficial
IG : pshkinc
Tw : OfficalPshk

如果想支持PSHK記者
歡迎大家以PayPal / 轉數快資助形式捐款畀我哋
Paypal link : paypal .me/pshk100
轉數快：9992611

［再開］睇下譚得塞幾好人

葉劉倒奶

黃屍走狗警員竟然見到葉劉議員跌倒都視而不見翹埋雙手 連23條功臣嘅人身安全都保護唔到 咁國家嘅安全仲點可以靠你 希望警方立即嚴懲呢個害群之馬

對波大到

譚德塞係恐怖分子嚟

點解D狗罰企個時一定要叉手？

失重心好合理

型囉 擺款囉 阿蛇做野唔洗你教

前面隻狗肥撚到

兩個米袋掛心口

Push

有手帶

全家去18樓吧

屌點呀葉劉對奶都有興趣呀，你班狗賊真係見女人都性興奮架喎

你唔係j左呀嘛

白警

邊到白?個肺?

無幫手逗過葉劉唔好話自己藍